屋企有勁大隻老鼠點算

頭先一出廳見到
好撚大隻
我好撚驚

有老鼠藥 賣比你要唔要

聖誕大餐

揾隻乸引佢出黎

老鼠藥有冇人
係咪要搵滅蟲公司

我真係好撚驚
好撚大隻條尾好長
屎都爭啲標埋

相

落街買老鼠藥
加包薯條shake勻佢

米奇妙妙屋

剪佢j

開得樂園

痴撚線點撚樣影
我而家唔敢出房喇

去五金鋪買個老鼠籠，切粒腸仔煎膿少少勾住做餌，放係廁房陰暗位等上釣。

諗起都覺得正

照出啦，老鼠冇咁撚夠pop,明目張膽

老鼠：我係曾志偉

屋企好污糟? 點解會有老鼠

其實幾得意

頭先一出廳見到佢係電視櫃爬緊落去
我嚇撚到即刻入房之後仲聽到聲
佢好似唔驚人咁

住邊
點解會有老鼠

唔撚知 可能附近係街市
我住14樓老鼠都上到黎

搵黎貓黎！

我係咪要搵食環署

好想睇圖

老鼠係群居動物，巴打一係唔殺，一殺就要斬草除根，如果唔係會成家搵你報仇

老鼠都驚係咪男人黎

你講我隻老鼠仔

加餸啦on9

我絲黎架屌

係櫃後面通常係準備生仔

好難想像到屋企有老鼠

知唔知點解叮噹冇耳仔？
因為比老鼠咬左

我想知係咪要搵滅蟲公司
我而家好撚慌啊頂

滅蟲公司捉老鼠嫁咩

唔撚好嚇我我真係好撚驚

搵巴打們上去幫你捉鼠

最好買老鼠膠..可以冚家捉哂
細個住我呀嘛屋企..個陣舊樓就扑鄰居搬走左..走埋d老鼠黎..驚到仆街

落五金鋪買老鼠膠，放條燒過既魷魚鬚係中間，然後朝早就可以執屍了

領養隻貓包無晒老鼠

話你知d老鼠精過撚 好撚難捉

留名

再唔買架生 啲舖頭打哂烊 你準備同老鼠過平安夜

見你咁毒咪打算同你興祝

唔該曬咁多位巴絲
我而家即刻落家買
希望有用

連毒撚都要恰

老鼠都驚

我之前屋企都好似有

放左D膠好耐都冇出黎

唔知係自己走左定係根本冇

樓主 有老鼠係咪聽到叫聲嫁???

對唔住囉
唔似咁多位連登仔咁天不怕地不怕

老鼠係呢個世界最恐怖既野

聽唔到吱吱聲但聽到佢郁嘅聲

好耐之前我屋企不時都有老鼠，佢地仲驚你
老鼠係我見過最聰明既小動物，唔易捉
你有冇屋企人幫手

屋企有過 痴過三隻老鼠
之後就小左黎
雪櫃後面勁多老鼠屎
認真真係會係你屋企生仔
所以快d殺撚哂佢
唔係到時夜晚一關燈佢地就出黎開party

養隻貓，一勞永逸

可能唔止一隻
跟住生好多bb

我頭先叫我老豆買啲老鼠膠返黎佢唔撚聽又話唔使
所以而家諗住自己落街買

其實老鼠好得意
有時街邊見到坑渠老鼠都會望多兩眼

而家去買架餐喇我

咁我又冇呢聽到呢d 聲...

希望係自己嚇自己

樓主係咪住馬鞍山？

養貓啦

同你同渡平安夜 汁到喇你

見到老鼠都唔係最恐怖，至少佢地會驚你之後走
有一日，我見到地下無啦啦爆左一堆老鼠BB，呢下真係嚇到我。最神奇係，轉個頭全部唔見哂
好彩而家搬左屋

講番重點，我覺得老鼠膠唔大作用，老鼠夾好似比較實際

我前幾個星期都試過
連續3日放老鼠膠都有收穫
依家差隻老母未捉到
有興趣可以睇噃我個post

屋企係咪好污糟? 點解可以有咁多老鼠

以前做飲食個廚房日日都見好多
成年嗰d多數都好撚醒，識避開老鼠夾/板唔會走落去

以為你影鼠標係老鼠

自貼應該好多巴打幫你捉

我幫你放條蛇入去捉哂啲老鼠佢

直接養啦

養隻貓啦

呢樣真
我特登放係雪櫃底到
點知隻老母走去聞下佢就噃轉頭
第二日仲踢開塊老鼠膠走入雪櫃底

樓主試下用唔用得著丫

老鼠都驚 買定個籠啦 外國有把人將老鼠當寵物咁養 不知幾得意

屋企點解會有

諗起有朝訓醒, 就有隻老鼠係房門口

拆晒屋企啲鏡咪得

痴撚線

耶穌黎架，唔好殺佢

唔係 旺角嗰邊

真係好驚老鼠
利申巴

有好幾個巴絲都建議我養貓
我都想啊頂屋企人唔俾

巴打用咩餌

放老鼠藥/殺死佢
一俾2隻以上繁殖就仆街..

做乜鳩

就咁一塊老鼠膠
我估啲老鼠bb先會中伏

好凍，攬住我

屌你咩

有呀 我幫你滅呀 有藥有膠

我都唔知
明明住得唔低隻大老鼠都爬到上黎

材料已備 一陣搞搞佢

有需要就搵我啦

老鼠都好驚？

我做過滅蟲公司嫁

屌你 老鼠呀，你估倉鼠呀？
好撚柒大隻架

我上黎幫你搞掂 , 事後俾我扑番Q ok?

平安夜加餸

羊咩你而家都係專心洗廁所算啦

自己買左工具，不了

你買左假撚啦

屌你老味
老鼠膠呀

餵佢食菜

要老鼠藥搵ME 仲有成大袋係度

我是來留名的

好得意

btw 係咪想用煙頭整佢

ＳＡＭＥ

天氣凍，佢打哂冷震，拿來取暖

食咗佢

炸炸林搵隻貓幫手

係我屋企嗰隻大過呢隻好多

屋企外牆起棚落網，樓下餐廳啲老鼠爬到上我屋企廿幾樓 痴撚鼠線

住左成嗰月 都唔知點算

我屋企都有

老鼠仔

會唔會靠支煙就取到暖

屌佢老鼠

買十塊八塊老鼠膠放哂係牆邊地下，啲老鼠最鐘意貼牆行

我前排屋企都有 朝早起身個時一開燈見到 見到有條尾係廳嘅地線鼠左入去廚房 嚇到我呆左
其實之前幾日都發現到屋企有野食被野咬左一忽咁 同埋有啲地方有老鼠屎 係見到老鼠之後個一兩日情況仲嚴重左
個時真係唔知點算 因為估唔到屋企會有米奇
加埋屋企有b 所以都拿拿林請滅蟲公司個啲人上黎
佢上黎最主要係左摷右摷 搵佢出黎 搵唔到就放膠等佢中招 我就係後者
個日夜晚就即刻痴到 應該算細隻 我有問過滅蟲啲人
佢話應該係隔離裝修入黎 咁啱唔好彩入左黎我到
平時就閂多啲門 點都開下燈電視咁 有d聲同光
但我就建議買膠同板個d得 因為請個d人都唔平 同埋佢都係幫你擺膠 自己都得啦hi

希望分享可以幫下樓主 令你了解多少少 唔洗咁不知所措
因為我個時都好想有人幫下 房署漁護署個啲無尻用 一個推一個

好肥美

唔該曬巴打 好詳盡

想像唔到屋企有老鼠會點

成日跑黎跑去都唔知點捉

我屋企都試過有老鼠入屋, 其實老鼠有兩款,
1. 天台鼠: 細隻, 尾長, 彈跳力強, 可以行幾乎垂直既管, 速度極快
2. 渠鼠: 身長, 身軟,

兩種都試過入屋, 兩種都係用老鼠板痴到, 佢地一定有活動模式同路徑, 尤其香港地多神枱, 有神枱就一定有貢品, 嘗試搵下佢地個活動路徑, 再係貼牆位放板...
加油

住最頂，聽完都好驚

屋企養左狗 唔知嚇唔嚇得走

以前細個屋企見過由窗口走入黎，我見佢幾晚都走同一個位就整左個陷阱，第二日佢一跑過就跌左入個筒走唔甩覺得好抵死

屋企要去到咩程度先會有老鼠

係咪旺角道？
屌你老母樓下街市真係多老鼠到仆街
啲民建聯成功爭取乜乜柒柒 又唔見正視下鼠患問題🐀

樓上啲巴打話養貓
養條蛇啦

唔該分享個陷阱

細個試過驚得濟
係咁跳
踩死隻老鼠

我屋企都有老鼠
有養貓都捉佢唔到宜家都唔知點算

佢條尾好長 我諗係天台鼠黎

諗到都核突

原來香港地咁多人有老鼠
真係好撚驚

琴日用老鼠膠捉到一隻了 唔知仲有冇

笑死

呢個先多

呢個先岩

痴撚線
想堂年中學就係解剖白老鼠，好撚核突

圖呢

你哩隻